鑑定係囡墮胎後先知搞錯 恨囝媽不能再生育

因為重男輕女觀念作出的一個決定，讓她後悔一生！浙江杭州一對夫妻求子心切，懷孕4個月的妻子明知政府明令禁止鑑別胎兒性別，卻還是到一間無牌診所照超聲波，結果醫生指她懷的是女兒，夫妻倆當即決定墮胎，沒想到手術後卻發現原來是兒子，且這次手術令她以後都不能生育。家屬十分不滿，上門算帳不果後報警，但警員趕到時，涉事醫生已逃之夭夭。

向警方舉報的是這對夫妻的姐姐，她表示，弟弟已經有兩個女兒，一直都想生個兒子，當弟婦懷孕4個月時，便想知道胎兒性別，但正規醫院無此服務提供，這名姐姐便四處打聽，找到這間無牌診所，對方聲稱只要花500元人民幣，便能準確辨出胎兒性別。這對夫婦信以為真，本月2日便到該診所進行胎兒性別鑑定。

姐姐稱，無牌診所內的醫生，似模似樣地為弟婦進行超聲波檢查，之後一口咬定胎兒是女兒，並介紹她到另一間無牌診所將胎兒打掉。沒想到，墮胎後才發現胎兒竟是兒子。姐姐稱，弟婦前兩胎都是剖腹生產，這次墮胎後她以後都不能再生育。

姐姐稱，家人都極之憤怒，於是上門要求交代，未料診所醫生竟然鎖門，打算逃走，家人將診所後門堵住後報警，但警員到場找來房東開門時，這名醫生已經逃掉。

內地媒體報道這次事件後，引來網民關注，紛紛怒轟：「最氣的不是黑診所的人，最氣的是這對父母，不配為人父母，也算是自食惡果了！」

死咗個仔

生女先搵得錢多喎

香港就係

明顯係非要仔不可個種 我估如果生出黎變左係個女 都唔方會對佢好

天收

話係仔就少一單生意
話係女就多一單
梗係話係女啦

政府明令禁止鑑別胎兒性別

鬼國真係鬼國

控制人口

其實佢落完係咪都無仔生架啦

唔查反而仲有機會博一博

屌咪可能係k 型

支那超越香港,講on9既話

又話二孩政策？
已經有兩個女，咁如果真係生左多一個仔
唔通dum左其中一個女？

爽

符合國情

大陸生女都有錢搵啊

狗公同精盤比例失衡
狗公>>>精盤喎

契弟走得摩

應該要罰錢就照生

生女先值錢

俾錢就得啦

塞番個大陸仔入去佢老母個閪度囉

無牌診所內的醫生，似模似樣地為弟婦進行超聲波檢查，之後一口咬定胎兒是女兒，並介紹她到另一間無牌診所將胎兒打掉。

fatfat

佢地成日來香港驗性別嫁
因為大陸犯法
仲會問醫生可唔可以改性別
如果知係女就會即刻落左佢
佢地咁搞法
最後男多過女勁多
就會來香港搵女仔結婚
好痴線

點解會諗得岀可以改性別

到今時今日社會仲有人追仔
雖然我知大陸佬好樣衰 生d仔女都樣衰
但今時今日見女就落就真係垃圾人種
冇得再生就岩架啦

佢地冇腦嫁
當醫生係神

正想講

免費絕育手術

lm

不嬲都超越㗎啦
係超越世界唔係超越香港

中國人o係封建時代想生仔多d 係合理 , 因為以前係勞力社會

到左今日仲覺得生仔好d 根本係迷信, 服務型社會女性賺錢既途徑多過男性

而且求偶方面而家係女揀男多過男揀女喇

咁就冇左繁殖能力

支那國應當表揚該醫生

抵撚死 究竟生仔生女有幾重要 成班都未開化的垃圾生番來

得罪講句
恭喜個b唔洗做蝗國人

佢地始終覺得女要嫁出去

啱啦啱啦 比多次機會個bb投胎 下世唔好做小蝗蟲

巴打搵我？

下？
你岩岩放監？
講on9支那一早領先世界

恭撚喜晒

個個都生仔, 全民變GAY

名符其實生仔機器

叫個女變性囉

中國都係啦

其實冇所謂,生到第三胎都係超生,俾計生辦捉到都係要落,宜家順便

抵呀

一條人命五百都唔值既國家

用個西搵錢?

抵死 報應

唔知點解，諗起大隻佬…
究竟呢個係因定係果？

等價交換

抵撚死

中國新聞 次次都無source
第一 假
第二 關我撚事咩

冇所謂，唔好落黎香港就得

又冇梳屎

嫁完又點 根本宜家個社會男女都冇乜分別

500港紙都照到性別啦 信庸醫係自己on9

外父相

還有黨

唔係不嬲？

個醫生都幾好搵 收你500之後鳩up係女 介紹你去落仔再收多份佣

之前睇醫生 甩兩個大陸人嚟問有冇得驗bb性別
個診所嬸嬸聽到之後係咁鬧佢地
係咪生女就唔要啊 有冇人性㗎

用個閪當八達通嘟都仲得呀

香港可以就咁話落就落

香港唔得
佢地坐火車上返去是但搵個呀茂就落左